匯豐換美金優惠？

想轉美金再過落ft
見到匯豐好似有特選客戶，接近成本價換
但又有d巴打見到個rate依然好貴
想問下準則係點？
打算新開個運籌ac，但如果唔係特選就唔太有興趣開

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

本身無外幣户口，落分行開返都無優惠

聽講要用app/ebanking開來睇？

7.841074 剛剛喺HSBC換咗

巴打係運籌？聽講係半年無換過先做到特選

係premier
佢話特選係selective, 点先有就唔知

恆生禽日都係7.84x
定期3mth 有1.9%

本身匯豐換美金個rate就全地球最x ,你計下有冇著數先

我知阿，但就係見到最近有兌換優惠
可以接近成本價，所以想知係咪開戶即有